有冇人試過投訴學校老師，有冇被老師秋後算帳?

冇，我玩撚到佢辭職就有

可唔可以教下我

以前學生玩老師
而家老師玩學生
年代唔同

做得老師都係畜生

係
香港地一個好老師都冇
正如所有空姐都係雞
所有護士都係想釣金龜
連登仔好似你呢類咁
全部都係低收入低學歷住公屋垃圾

我係 又窮又冇學歷 只可以洗碗 多得教畜唔少

你想知啲咩

點樣匿名投訴老師

唔會得，除非係啲嚴重嘅事件

請問可唔可以留個tg俾我

你大概想問咩

投訴老師

答案係tom

因為tom告老師

喺度講唔得咩

聽講依排話佢係黃屍就得

好老師又唔係無
不過好多時受制於教育制度
變咗好多嘢都唔講得唔教得

畢後之後同以前熟嘅老師frd咗
佢都話如果仲係學校
大家under師生關係嘅話
有啲嘢一定唔講得唔教得
但畢咗業，大家無咗教育制度規限住
就可以暢所欲言

錯啦 巴打 依家大學生先有資格洗碗

睇到佢咁閪驚死就知啦

比畜生搞都冇人會可憐
死開一二邊啦樓主
學人投訴 呸

冇乜嘢嘅，只不過係SBA唔合格啫，準時交做得好好，成份野佢都話喺班內數一數二好(未投訴佢時)，但最後其他人合格自己唔合格就知咩料(投訴佢後)
不過依嘉話廢除SBA IES，所以依家可以任屌教畜冇後果

投訴一定要開名?

通常係，都話咗要啲好嚴重嘅事先有機會匿名